[集思廣益][招人] 有聲講故台 出片

第二篇第一章已經由Sab15絲打錄好了。

沙士被壓 - 天黑莫回頭，背後不是人 現代篇 - 第一章：鬼壓床
作者：沙士被壓 ／聲音：LIHKG@Sab15

Youtube頻道：
記得要訂閱，巴絲打錄得好辛苦的，你既訂閱就係的原動力！
（頻道不會開營利，純粹分享）

現在手上有兩個故事錄製中
１． 沙士被壓《天黑莫回頭，背後不是人》系列
２．裕賢先生《孤獨的島住了一個人》

是咁的，前幾天在講故台中開post想做一個Youtube有聲講故台，開始時我都係用SIRI聲製作。
有巴打提意不如招人讀，之後就有4個熱心的巴絲打聯絡了我。感動
有兩個巴絲打，同佢地傾左幾句，大定都已經開始錄製了，還好專業好認真！連登有愛

其實想問一下各位巴絲打有咩故事想聽？有無提供？
覺得有咩改善的地方？

現在人手短缺 ，如果有興趣參加錄音的巴絲打可以聯絡
LINE：tellstory2017
EMAIL:tellstory2017@gmail.com[img][/img]

大家都係在自己屋企錄音

講野1999，sorry

今次因為冇經驗同埋器材問題錄到好攰，所以出嚟效果好差，下次會錄好啲，講定對唔住先

自推

係咪太早開無咩人

幾好嘗試
加油

有冇問原作者拎授權？
啲YouTube分紅點樣同作者對分？

我地唔開營利

故事全部都得到作者允許轉載先會錄

輕輕一推

巴打好有心
加油

真心覺得呢到好多故事好正，只係試下用其他方式演繹

會唔會試下加埋配樂

留名

係點樣錄架？有興趣

你可以email/line聯絡我，比個gmail我，我會共享一個文件比你，入面有作者已經應承轉載嘅文章，分咗唔同章節。

你想錄那一章， 後面打你個名字， 錄完之後email比我，我會做後製😊

用手機錄都可以，上邊有其他巴絲打的錄音可以參考。

會加普通嘅背景音樂，唔想搞到成件事太複雜

好似幾得意咁 推

有懶音會否介意

推一推 有興趣

推

有興趣錄

巴打 可以幫手做sound fx/ambience + 後製